[I/A] Fate Grand/Order 繁中版 [4]

留名

新Post LM

頭先重登有野DL

Lm

LIST 呀

新手留名

冇左fd子 List

要刪番個引用

我見到有fd list喎

我都見到，係咪平行時空

台服幾時先返跟，365日都開寶物庫 而家有的是素材無的是錢

條LINK唔同左所以睇唔到??

我得番幾千QP

咁神奇 第一次開post 下次再研究

無左呢張

又唔擺list

有list

有架喎

你真係好想比人清算

被虐狂

下個Post名直接叫清算

點解有負評

係咪醫生

其實我唔建議放評分網LINK
加一句明梅起手就得

風向網，參考就算，有好多隻其實都要有其他配合先勁

LM

張圖係你地迫害我嘅證據 亦係你地嘅十字架

又屈 我正皮左

梅明 我覺得紅卡角，雙梅仲勁

呢個時期既評分網都算合理既

加埋好友 御主換人衫玩雙梅明咪得 雙明梅都得

我一向都好好人唔會迫害人

雙梅加得40
大部份2000攻禮都係50NP
用黑杯有自叉30可以夾明梅
而且雙梅=冇得用寶5大佬呀

都可以咁玩既，只係如果單講起手，主力輸出角既地位會比孔明重要

你估齊4大SUP易定齊全職打手易呢

應該咁講，雙梅係玩爆傷角，唔依賴寶具既輸出用，梅明就係需要以寶具運轉既角色用

我相信對Dr Lee黎講兩樣都好Easy

兩樣都咁易

又多一個大課長

肯課就有架啦，有咩係用錢都抽唔到 有sup無輸出⋯又有咩意思

有sup淨係用活動角都打爆機

但老實講，fd支援就係咁用

大佬=輸出

係 我都係靠抱大腿先過到關
自己何來咁多角色可以打

到底由邊隻角色開始，唔同靈基連動作模組都唔同

可以既話你一定會擺哂自己6隻入一隊到

孔明 (好似係)

動作都係一樣咋 唔係咩

放技果陣有少少分別，大人同青年版

真係唔會 我好多活動速刷都真係靠好友高寶大腿 加上佢地普遍練度高 反而我大多角色反而練度低
其實真係好多時都係大腿先加到大腿好友

依度大腿=dr lee, 冰魂巴

我通常主力輸出都用自己有嘅，支援大多數拖隻孔明就OK，有時懶得係咁刷好友先搵到想要果個

我都係得隻嫁王寶五，點同Dr Lee比...

劍光炮建唔建議升高文
利申 有奶光

之前刷柱場場都用大佬寶3破滿黑杯絆10金時

除左高文仲有無，無就好難唔練

評分網飛哥上到9.5分 我打死都唔信

屠龍劍聖

我唔算啦
我all又一定長放伊莉雅 騎我到時310同有技能強化之後阿福就連佢絆禮裝
到之後我抽到寶5 X醬我就all位放佢 術位放返伊莉雅 我到時就連孔梅都唔放

飛爺就免啦，你如果淨講劍階光炮，又無第隻，咁一定係練佢，奶光狂階就好萬用既

我仲未抽到 都好想要呀

兩大巨頭

你其他角有用過我多多聲啦

咁等我轉返d三星上去先

你會令佢地失望

三星都好用，果陣打六章都係用3星去輪果班圓桌

我⋯⋯唔需要

唯有高文頂硬上

2姐制霸聖都

仲有綠茶，果陣個Bug未修正寶具下下都有特攻勁到

打劇情硬食對面寶具是禮儀
OTK/無限CC是邪道
利申:用未強化紅A打高文前後食4,5發太陽劍

高文(敵人)其實真係好撚勁，比佢輪大米

一訓醒爆post

飛哥日服自從上兩次強化已經勁咗好耐架啦
唔好成日比以前個廢形象影響先得架

2姐教佢做人

愛神之箭

我隻寶4飛哥係咪可以升lv了

Agree 飛哥好型
但我唔會升 有朝一日歪到寶5先再講

放淘寶lin仲好，幾十蚊就有明梅

歐王 我都係得1寶

要42萬 升到好氣餒

一早歪到寶五

歐王

真愛

狗哥都就快了

課多d就有架啦

課長

本多終勝

寶5左c媽Lily 唔知有冇機會翻身

見到張突爆寶石翁

風向網真係睇當期日服活動
多龍系敵人飛哥咪上神台

重課歐洲人

Sorry ar 瓏妹哥
你琴日加我但我見張fd list冇你名拒絕左
我睇下有冇fd del得 再加返你
一於del左d金閃撚佢

我連黑杯都未突得爆

歐洲的日常

我兩張突滿 仲有張正常

我都係得少少常用絆十

黑杯我差一張就突爆第2張

勁到

玩咁耐得1張寶石,冇天杯黑杯
反而破滿麒麟臂

真愛定歐皇 好似劇情pool限定黎
利申無中過

重課歐洲大佬我都想加好友

我都係得4張

冇2030

抽抽下爆左

我1張寶石
其他全部都冇

利申都係寶5 我一早升左了 升好黑狗同illya絆就升佢

蘿莉人妻屬性

我都係得4張 一張都突滿唔到

野中萌

隻鷹係邊張黎

你再講

02都未升

鈴村太太終於回應我

阿福呱

潛水算

個個歐洲人

個個嘅起跑線已經係寶五

完全跟唔上

我非洲人都係迴避下先

我又潛 gun唔到

琴日我未fd list打落去
金閃追唔琴 一齊追弓凜

btw我都ADD左你呀巴打

我弓凜一早寶2了

d歐洲人又係到傾點殺d非洲人

dr lee開始大屠殺

好歐

平時去廁所就係咁同人傾

啲歐洲人好撚蠱惑架

我晚晚都睇阿福本子打j先訓

有無人今晚抽征服王

等你report

我加左你了 記得accept

我本身都有一隻 技練到777

倉果隻都未升

不了

點解我抽極都抽唔到德翁呀

諗住入返自己掛左乜支援 做乜又多左一項

我想要阿福都抽唔中

dr lee呢度講過D乜都會好大機會俾人加入張list度

加了

歐皇特權

今日寶二左.....
我要跳樓

阿福好

俾著係你 你會點

迫害呀

我已經作出我既表示了

晚晚抱住打，明哂

好大機會佢個格會勁長

我指絆十呀

同埋佢個格唔知點解變哂做低星角

已經發現呢度兩個GAY

我入的

我要寶物庫呀，屌你台版

留體到12點就有得打了

說甚麼傻話

其實我好想知啲大佬點解可以課身家咁玩

我都想知 我都係有愛先抽

頂 我咪問緊你

上面巴打個名已經答咗你

原來我得6隻五星

我梗係無課身家 我唔係個個池都追架

全部寶一㗎咋
同上面班重課歐洲人冇得比

我都gun唔到佢地

話緊你呀，係咪要我整多張圖呀

巴打幾時ADD返我姐

又係我咩

有新靈感，
返去整多張先

我拉2 泳裝弓傻池 艷后 羽蛇神池呢啲都冇抽
我上次萬聖節復刻個月成個月一蚊都無課過

下個post記得放係頭

個個池都追，好快食樹皮

佢哋唔會擺po頭的
一係下個post你開

可以放post頭

日服大把人係咁
我有fd都係當圖鑑game咁玩

下個Post頭要放

我覺得要加埋dr lee個名上去D圖度

你依家加返囉
武藏只不過係浮雲 歐洲人既玩具

呢套圖係所有master ge日常，可以唔洗改
dr lee個d要tailor made

其實睇你愛好姐
橫向對比玩車玩女人玩音響煙酒飲飲食食旅行
課幾皮野濕濕碎啦
利申:0課

巴打睇黎好SAD

ADD左
武藏重有兩次機會

唔好再講 我know that feel

成日比個FD話叫電子雞
我知你有MON POST

黎緊仲有得抽，唔洗灰心

依度嘅巴打玩咗咁耐課咗幾多

我0課新手玩家

零課

冇課過

係人都知你扮啦

零課 不課金聯盟 福袋都唔課
冇5星角 只用活動4星角

成班有課扮無課

“趴在地上的螻蟻，誰允許你抬起頭來的?你沒有看到我的資格。螻蟻就要像螻蟻一樣，隻要趴在地上低著頭去死就可以了。”

明明成班都係道友吸毒仔

dr lee 歐皇宣言

課金

話自己冇課都要CAP圖顯示未用第一課金優惠

同意

玩fgo先知原來連台仔都咁有錢

課得fgo平時要食土

班人超有錢
我都好多寶5大佬好友

我重課撚 兩個福袋

識d人成份糧課落去

支持無課聯盟

福袋唔計

電話壞左cap唔到圖

無課嘅千祈唔好課
不可一不可再

拉落去睇下

好難

課金真係一條不歸路
一課完成日心思思想再課

未課過
除左福袋

仲有一個位

已加REMARK

課長
得我先係真無課

之前無課儲咗600石頭抽梅林
點知連續歪左三隻
最後忍唔住課咗2.5單

100102195974
成40個位

快!
課下去!

你FULL左呀

Added 我新手

辛苦儲既石一次過抽曬真係會忍唔住課金追
iktf

辛苦儲既石抽完喇 乜都冇 又唔課金 又冇5星 點玩落去?

清左了
明明頭先仲有一個位

原來一直就係你係咁po上去
成段copy上去好似有啲過分

個個都話冇課
依家先得一幅圖

你格野好鬼大格

想問下新入坑 而家個pool係咪唔好抽住

課金買個機會
本多終勝

朋友,一齊抽混pool

重點係愛

兩儀式無愛唔洗抽，無乜用

除左抽果張五星禮裝 想不到有其他理由抽呢個pool

3件和服

以黎緊既日替黎講，最好係抽伊絲塔/金A/宮本

好彩最後都出咗貨
如果唔係就棄得坑(話唔定棄坑先係好事 )

抽不到

唔洗理由!
一齊倒石落海!

我冇一直po啊
碌過見到先po

成段po先夠原汁原味

我都儲咗390石抽梅林

好多人都抽唔到梅就棄左驚

冇孔明又唔中目標就話姐
有孔明點都繼續玩落去

決定左
今晚allin1符抽征服王

新手淨係得活動4星角 夠唔夠繼續玩落去?

本日已倒
跟埋啲石跳海

呢隻game啲關其實好易過 你全部3星都過到
只不過周回刷得慢啲姐

但隻驚有9成以上既時間都係度週回

其實你用友抽買d一兩星角都爆到機，連好友大腿 係睇你過唔過自己果關，甘唔甘心用果堆角色

買=抽

抽今日?
巴打好有愛

人生就是為了坂本真綾

已經投入我懷抱了

活動4星角好多都好好用,金時小黑好大力

加入清算名單

多謝咁多大佬教路

我fd list有個100lv 大流士

係真愛！

清算!

我有個92

你個REMARK

迫害

之前台服facebook有個活動要留XXX我老婆咁去參加
之後有條友留左斯巴達克斯勁多like

重口味

好似有位巴打都好J佢

留伊莉雅嗰啲係未比人拉曬

如果係呢度有個實比人拉

FBI搵佢飲茶

邊日唔見佢上黎大家知咩事

邊位手腳

其實點解有人會搵人代抽，明明成隻驚最愉悅嘅部份就係抽卡

哼 佢哋唔明愉悅嘅本質

就算係非洲人都要自己抽

畢竟係連自己愉悅所在都無法分辨嘅雜種

歐皇

大課長宣言

(又咁岩碌過)

remarked

我只係想講命運係掌握自己手 唔應該靠人

doctor語錄

dr lee個list好長

好快唔夠位寫

要專登開一版俾佢

plz refer to page 2

del了who

係咪我太廢DEL左我?

我擺哂三星俾人DEL咗

應該係我 你睇下我fd list就知

堅嬲左

即刻改返

整好語錄版就DEL FD LIST橫向金剛棒

個幾位巴打都冇ADD過我
你地驚咩

你爆位add唔到

巴打咩名

改左了
成班迫害我

雖然我係抄金閃 但可唔可以唔好將我同佢放埋一齊

改左咩

呢本語錄就係你地迫害我嘅罪行 係你地嘅十字架

無心臟既孩子很苦

perfect match

我都係得返兩個

我無佢咁人渣

今日又餵咗5個出去，再冇活動就要破產了

先唔講升技 而家靈4都卡哂

個FD LIST 洗唔洗補完埋之前啲POST留過ID/名 既人?

工人咩

咁慳返

巴打你做乜DEL doctor lee

冇ADD 過又點DEL.....

個list係咪執過位

你到底係邊個⋯⋯

FBI

冇放id上fd list又冇加過人
隱性歐皇

係

個語錄

曾經加過晒你地
不過唔係爆位就係冇加返
課長既大腿好難抱

留返ID...

我仲有5個位

佢用愉悅做比喻我先緊住黎玩下
放過我啦

你d語錄用金閃閃prefect match,冇計

因為原本就係金閃嘅説話黎 我只係緊住改少少
原諒我

開錢關未呀 好窮呀

等多一個鐘

刷到d種火爆倉

冇錢升？

我白都寶5 紅仲係4

冰魂大佬都寶5
快燒

寶五,噁心

得返4位數

已入list
推po

記得加冰魂同櫻好友 上次我都跪係度求佢地加我
多得佢地我先過到主線

大腿的好友是大腿

你都過唔到 仲有邊個過到

我根本唔會想用自己嘅servant出手

Dr.Lee

我就用一隻喬老師同一隻斯巴達王幫你
就俾我睇下你養嘅狗嘅實力

歐呀

明明話唔中意金閃
但講嘅嘢同佢差唔多

同性相斥

唔好將我拉埋同隻金比卡一齊講
簡直就係度侮辱我

邊個容許你回答 非洲人

btw手足未係fd list留名 希望你加返

傲嬌

你對我的大不敬，足以讓你未來抽卡爆死上千次萬次

我啲渣渣廢時留名啦。要加人個陣會sd個id出黎

我個LIST都比人加左野

想問新宿二丁目嗰度寫嘅唔係幾多%係寫(5) 即係點

應該都係5%掛

寶物庫開左， 刷刷刷

嘩屌 班圓桌撚返工點頂

黎緊出果隻figure先靚

5%咁打番術超級算

你日版？ 台版未開1.5部

好大隻 都要2000幾港紙

台版only plan定點打書頁啫

呢隻? 好正咁

原來都係2萬幾円
1400港紙已經得 抵過課金

無記錯只係1600

完美重現 對波

就是任性

有5隻會出

呢隻仲有得訂

你亦可以出去搵舖頭訂嘅

有錢買其他野之餘仲可以課金 財力雄厚

21AP有5張書頁？ 係咪free quest任刷？

X品/孤X 應該仲有 隻野下年出好似，未有咁快截

每個月figure支出都係平均2000內

呢兩間可以直接係Facebook page搵佢訂

肯定dr lee住千呎大屋先有咁多位放figure

有5隻怪可能跌書頁炸 一場大概30%左右出一塊啦
急要既話可以升隻黑胡子打幕間,好似都有幾塊

我都想

唔係香港有咩門路推薦

thanks
屌嗰網寫到1999

我上面個網 佢哋會送外國 包裝防禦力都高

幕間只可以打一次

貼張j圖講講下都坑到人買figure
罪孽深重

敵將就是李醫生

恭喜佢 搵到自己嘅娛樂 咁就係愉悅嘅本質了

吾是

本身想訂呢隻黑貞
但真係太貴

點解我次次碌過都見到你講金句
(準備去remark

唔好呀

可以參考下呢個表
另外有個殘體版翻譯

應該系5隻怪

宜家唔mark住
聽日先

不過43cm高

謝大人手下留情

買fig當抽到 好過$618買55次0.7%

呢嗰易明好多

唔係唔mark
係我宜家懶得開黎mark
聽日一次過幫你Mark返晒佢

又有幾個位，隨便加，唔駛同我客氣

會抽埋山翁，全職都有角支援

又靚又型 不過2k不了

貞德我淨係鍾意幼貞

好想係外國做毒撚

已加

打金閃個幕間打到差D死

聽講好多人都唔小心炒車

仲未升好絆

果次帶得3隻上去打結果要用令咒復活

added

好想台服快d二期泳裝

16版差隻泳莫未投入我懷抱

完全無吸引我嘅角

如果唔洗讀書係幾爽嘅

我差弓傻 無特別想要 見有30石咪抽下 結果中左4星瑪大同蛋糕

蛋糕個卡面簡直良心之作

滿破左

巴打邊到讀

已申
id: 京

想要弓傻

我有小黑

澳洲

蛋糕係邊隻

瑪麗皇后

你係咪晚晚對住小黑...

澳洲唔好咩
可以日日睇鬼妹

不過讀咩先?
去識下local果班亞洲人都幾正

係同時對伊莉雅同小黑

ME 冇小黑
想死

果期棄左

等復刻，肯定有機會

慢慢長路

其實都Ok嘅
不過自己住生活辛苦啲姐

自己住好爽
澳洲應該都多香港人

我住個度煮野食煩左啲
如果唔係真係幾爽 日日做廢青
係成日夜晚好肚餓冇野食

仲要留幾耐

take away

有冇揸車

就係未揸到車 所以好貴下
但揸到都係食m記個啲

果邊M記好貴
唔好

個度大部份都收7點
宵夜重可以食咩

食自己

食女

自己煮

課金啦 仲食宵夜

你知唔知我亂課金真係有機會訓街

我住lodge公家廚房夜晚有時有米奇
有次嚇撚死我

加料

課金課到訓街都算係一種成就

再食自己就黎冇埋第二隻手喇

好撚驚老鼠

追弓凜定閃閃寶二好

BOTH

不過果邊又真係多

必左自己黎食

無錢Both

有愛弓凜 強度金閃

有無遇過帶毒動物

澳洲毒撚 帶毒動物

我計唔計

台仔話下星期出殺爺爺

可能3號出

係咪真係好勁？
我見好多人討論

新年池都預排果日維修，應該走唔甩

梅林同新年池已渣乾我啲石同符

我個fd講到必抽咁

你仲有魔法小卡

多人討論應該係型多過勁
不過山翁係幾勁

未課過

對山翁爺爺無乜愛 留石抽狂X算

new post lm

抽中二王啦

捱麵包都要抽

捱緊

冷靜呀各位巴打

山中老人不了

有皺皮J不了

課金>>>>>all

strong hold等泳裝

預四單山翁同中二王

等到下年

我都係咁依抽下弓凜，中就中，唔中就算
要留石抽泳裝返黎j

C尼祿、騎黑傻

c尼祿正呀，又好j又勁

雜種 你竟然夠膽想強奪我嘅寶物

四單
一定中啦

屌，買左3個帳抽3 次殺職福袋都出貞德。 究竟個福袋有冇杰克嫁

咁點解唔直接買個有杰克既帳

買帳抽福袋

因為以為福袋有機中， 選其他5星多石開波再抽福袋

D 帳係4,5隻5星加千幾石百幾符 開波。 開頭開好左之後課少d

之後一樣都可以重課

山翁應該中
係唔知中二王可以寶幾姐

大佬
我求求加好友 大腿

買真係多5星既AC先開波啦
好似呢個初始帳100人仔搞掂
抽個騎福袋即刻齊職

其實淘寶啲帳係點做的到抽幾隻五星番黎仲有千幾石 台版由開服以黎都係送左千零冇償石

等中咗山翁先

應該科技號黎，不過台服懶懶閒， 唔封外掛同模擬器

歐王大腿真難抱

我d 帳都係百零蚊貨仔。 睇你想點玩。 我d 愛角有幾隻未出。 千零石開波會好d

我都想抱歐王大腿

我都係

加歐王好友ge入場券係要中山翁，點gun

抽5星仲係用寶幾黎做目標 我呢世都gun5刀

歐條撚
課出黎架咋

你ge統計學呢
本多終勝呀

統撚咩 我無課玩家

四pack 中都唔歐
問過20pack都冇五星個d人未

今日無課

台服開服到依家送左700抽UP
咁科技號(ban風險高)幾千幾萬個AC總有AC抽得好就賣出街

依句真

我對上一次課已經係梅林個陣
我武藏係用用淨嘅石抽返黎
我而家都儲緊錢等狂x重課

個個懶貓咩

石頭號就係純登入拎石(風險低)
科技號就係用外掛過活動/劇情(所以有齊活動4星角)

山翁幾時有

我爭assassin未有角色

估計9月3日16:00

原來係咁 咁日版有冇試過ban科技號

睇錯你assassin差佢未有

日版唔知 但台服拉二出嗰期官方用過程式check科技號

印象中有

之前台服贗作都Ban過一堆，鄰國服係刷柱之後都大屠殺過

會唔會抽後算帳

真·審判日

真 清算

我科技號開局 我覺得已過危險期

我都打算買梅林 科技號開局 好怕出事

個帳如果有少少歐點知係一個局

我係石頭 自抽 無5星嗰啲

買返黎果陣零進度+課金優惠未用過
點睇都好安全

買石頭號安全

佢係梅林 90lv 千幾石 加隻隨機5星
打哂關
80蚊人仔

都係科技黎啦，打哂關就

一打關就會係科技
睇路

只能夠講 買ac就要預返有相當嘅風險

不過係真係抵

之前我玩 好似只可以綁電話

呢家fb 或 gmail都可以綁？

我親身經歷過每一turn都要connecting

一開始已經可以綁gmail

我一開服玩
只綁電話
依個要問其他巴打

佢勁狗,
果陣如果用左遊客登入
就只可以綁電話

點樣可以綁gmail?

應該咁講
開服個時第一次登入可以選擇遊客/FB/Gmail
如果用遊客login之後只可以綁電話
依家唔知點

最緊要係有舊嘅配信角小黑金時，呢啲遲左入坑就有錢都拎唔番

小黑RRRRRRRRRRRRRRRR口

只係知可以轉電話

到真·清算日來臨，呢度可能少左一半巴打

抽武藏果陣已經交左保護費
唔怕封

100
where buy?

頭post有講

抽術池課左
唔怕封掛

大家,課金啦! 5星不是夢

呢2隻真係活動角之光 勁到癲
btw唔會博科技號 費事一翻心血冇晒

我已無法回頭

不要再說了

多數都係活動開黑科技打料先會比人BAN姐
我諗

點解個fd list我用電話睇只睇到咁

仲有太太都好正

同電腦睇咁唔同嘅

重覆左c妹位置
btw太太+1

呢隻科技科冇打到

我兩隻都滿破左

好似有個高難度活動解即死活躍過
btw2隻都未升過

之前尼碌祭 百殺夜行
我就係用太太 c子同伊莉雅過

小黑絆十個禮裝

即係叫我一定要開電腦

文閪 明湖 無限c4

我仲要一段時間

文西雖然都有根性 但補量唔夠好易炒

果次用人地隻天草(冇裝活動禮)+C狐C子磨咗66Round過

我係用C媽做拆彈專家

尼6祭 我純粹係想用自己老婆過高難 我除左飛哥（用紅A）同梅芺（用小黑）之外 其他全部用伊莉雅半單挑過

有冇seed/code 本王想hitjj

呢度唔係成人台

求下你

點解我睇自己D卡冇 靈4圖既?
係唔係SETTING有野錯左?

升左之後要自己轉 唔似前面咁自動轉 你郁下張卡面就得

我唔可以咁公開講呢啲野架
我要保持我既形象

你可以Google 下個圖裡面個幾隻字

diu

世界上所有的女人都源於我的藏品。但因為過了很長時間，她們從我的寶物庫中流失了，但她們的所有者還是我

不安

搵到名同code了
今晚享用阿福之前就等佢黎娛樂下我先

痴線佬

愈黎愈多囡囡

你令我覺得我自己好似做左啲唔應該做既事

不 你令我感到相當愉悅

你令我感到有點不安

你對我嘅大不敬 就用前面嘅功績抵消啦
對你嘅奉獻 我就祝福你黎緊一次10連就帶到5星返屋企啦

五星梅芙

5星印度弓

見到風向網既黑J跌到咁低排名，心都痛埋

呢D網睇黎都哂鳩氣

最重要係自己嘅愛

以前都話有參考價值，而家可能連參考價值都冇

評價會計埋上場率唯一性
你睇下日服老屎忽有幾可用上黑貞打高難
打單體首選一定單體克制行先
所以一直覺得評分都算唔錯
今次UPDATE覺得除左武藏太低之外其他ok

我之前除左睇未來活動需要啲咩角色升黎用
就係睇風向網黎決定升咩……

武藏劍階單體黎講真係top
我覺得要寶具傷有寶具傷，要爆擊傷有爆擊傷，要吸星要回np，佢一樣有 唔明點解會咁低

因為最近高難9成都係打車輪戰呀
如果拎武藏可能堅難打呢

估計係續戰力問題，同埋上位果班大部份都可以寶具連放

帶頭盔先

利申：9up

駁唔到，我閃威武

唔計愛先升哂d輔助角有自充嘅角就啱架啦
反正隻驚九成時間都打周回

有無巴打知
呢家係咪真係可以綁gmail

因為我無哂電話可以綁

利申 想收個帳 重新入坑
唔該哂

其實有個泛用榜
新手睇好過風向榜

講真 其實有孔梅 你用是但一隻紅卡輸出都已經夠爆機

見到劍式個評分，幾時先有寶解

講真 其實有dr lee咁有錢 你隻隻都課寶5已經夠爆機

隻game輔助角咁勁 隨便攞自己老公老婆出場都夠做啦 又冇話一定要跟人地配置打法 我都係自己研究配隊去打 隻game會多d樂趣

寶1黑杯論

紅卡角 帶黑杯雙孔加梅林 合埋眼過關啦
我自己黑狗都唔係常用輸出 主要都係放後排同俾好友做支援用

琴日抽到三藏 灰左一陣
之後睇到D技都OK

好勁 加上紅卡可以配梅林

其實三藏單體術職黎講唔差 做到寶具連發

除非一開始就綁定，
遊客帳號之後只可以綁定手機

三藏 喎

三技有弱體無效，搭配某d有負作用嘅都可以，例如槍狐

即係收帳 只可綁手機 ？

三藏好勁

當初三藏一出都有課隻寶一
唔理勁唔勁都抽

課長大人

三藏係我抽得最多石先中嘅角

講錯 我唔課金既 0課打爆機

做咩今日冇人抽大帝

個時活動我課左3pack寶0呀
而家個隻係之後歪出黎

有個手腳中左啦

OK,列入名單

我大帝係fz個陣中 係咪唔計

麻甩佬

你本身已經係名單上

係愛!

遊客帳號只可以綁手機 目前得呢個方法

點解 我無課新手

雖然係男角，不過對佢冇咩愛
明妃可愛啲

我準備定本簿仔做紀錄

做乜紀錄

李醫生自爆的課金紀錄…
李醫生的霸氣歐洲課長宣言…

你地到底仲想為自己嘅十字架加多幾多嘅重量

唉 咁我收唔到帳號了 我無哂手機號碼可以用
定係我繼續玩返之前個帳？

呢幾隻角色 夠唔夠做.. 唔該

一訓醒又見到drlee講好多霸氣金句

得藍拐

睇你本語錄可以寫幾長

夠啦
拉人地隻梅/孔

創世紀黎

你個舊acc綁定左你手機？

大帝浸男人味正

佬味?

我都經常捉佢入myroon傾計

差金時幾皮

呀叔你都啱

夠做啦

真係傾計
我愛嘅係阿福同德翁（抽唔到）

是

如果係繼續玩舊帳 今次福袋 我應該課邊個pool好？ 唔該

有錢人多數都特別變態

一定術復明

我窮撚黎 唔及冰魂哥佢黎

可以借朋友手機號綁左你個舊acc…

其實你唔怕嘅可以照玩
我都係冇綁到咁繼續玩
佢賣左比你就唔會攪你

你同佢同一類人

我怕我會唔見個帳

你有ID同PW就可以登入返
你怕嘅咪CAP圖放入cloud 咁樣應該唔怕啦

即係搵一個人 既手機號碼 女轉綁我個帳號比佢

之後我呢家個電話號碼 就可以再用？

佢綁你手機只係要你第一次收個SMS
之後入AC
你個帳號就係打返手機No.
密碼自己set

冇錯

巴打咁睇唔開 買咁多個Ac

終於搞到第一張

冇咁好心機升裝

返工得閑禁下禁下就搞掂

我冇一張升爆

恭喜

厲害了

搞完一張都冇氣了

第五張瑪修同第七張櫻俾我食左

新手 一問 術復明 係...邊個pool

而家的術福袋

唔記得係八十萬定八百萬經

術福袋 個幾隻好勁嗎

術池你既目標係 孔明

我怕中 玉前.. 我已經有

C狐好

驚中重複就抽騎職

升完羅摩 仲要升高文 就猝死

抽貞德？

羅摩依d凶骨殺手都係遲d先升

如果你對邊隻有愛咪抽邊個職囉

日服新cm
俾新人睇 應該無劇透

大英雄

愛>>>>>強度

建議大家上網追番之後新章劇情，好好規劃自己錢包要課落邊隻到

有伯爵

當然係全都要

黑貞
師匠睇第二次先見到

唔課金 生日先可以食M記加大 邊有錢課

升左個人上去先 技能慢慢黎
btw我又諗起佢老婆啦

幾時先出

m記都唔好食
課金要緊

依位巴打心水清

宜家想抱個310孔明(午餐)支援都咁Q難
用成幾分鐘去刷個好友出黎真係ON99

做乜事師匠待遇咁差....第1幕淨係出現係角落1秒....
之後打石像又淨係得好快衝出去既背影

因為要比伯爵出場

出左台伏都有排等
某課長應該會寶5

雙馬尾

宮本

點解F/Z可以咁撚好睇，係netflix度睇第三次了

征服王同緯伯

唔好意思 殘體字黎
但我想問下 0進度 260人仔 抵唔抵 唔該

呢間買啦,應該最抵

唔該你 即刻上去睇下先

F/Z算唔算fate入面最好睇

新手請問有邊d 3-4星係必升
有一堆係到 唔知邊d有用

二姐

仲有一星有隻阿拉什必升

出年既FGO第7章

出年嘅第7章可能係台服下下年嘅第7章

應該係講緊TV版第7章

第七章動畫化你唔知咩

仲有劇場版既第6章 ....但係A1.......

係喎
btw知唔知係ufotable定A1整

如果係A1就...

第7章A1,第6章Production IG
IG就應該穩陣既,A1就真係睇比得夠唔夠錢

ap

A1整P5整到一PAT屎咁
我DLLM

仲有逆轉裁判

今晚illya

4星唔知你有咩

3星比較推薦就
劍：小貝
弓：二姐/羅賓漢/大衛
槍：狗哥/仲有豹人都ok
騎：感覺無邊隻特別 R姐都可以刷下錢關嘅
術：C媽
殺：少用唔知
狂：呂布/清g

如果淨係睇第七章個pv好似都唔差

竟然唔練牛肉丸
殺就2星哈桑最強

第7章會出動畫？

我F/Z先接觸fate嘢，冇諗過可以咁高汁 畫面，人設，bgm，對白，套嘢表達嘅理念，樣樣都無可挑剔
睇完即刻搵番ubw黎睇，點知大失所望，講埋啲嘢又老土又膠 ，成套後宮日常番，好辛苦先斷斷續續睇得晒
之後都有睇ap同last encore都係普普通通

我唔會再信呢間野

小貝唔特別抽應該唔會有

淨係升咗但無練

因為FSN要3合一咁睇
通常FSN起手再睇FZ SABER成個弱智冇哂個性

有寶一嘅通關獎勵
利申得寶三

因為本身fate係青少年向戀愛作品黎
係F/Z個定位唔同先會令你咁樣諗
其實係唔應該放埋一齊比嘅 只係如果就咁揀邊套最好
我都係投F/Z or 幻想嘉年華

因為fate ubw劇本都成十幾年前野，當game玩冇問題，仲有條櫻線係fate精髓咁濟，但動畫化咪好多弊端出左黎 fate/zero外傳性質，仲要特登搵虛淵玄黎寫劇本，完全唔同風格咁濟

應該list返有咩底星必練
btw 其實4星已經好難出

唔會再掂fsn

可能如果我掉轉次序咁睇會好啲，睇完fz真係好難睇fsn

睇埋劇埸版啦
要睇埋sakura線先算解開迷團
雖然我睇左第一集都唔係幾明

冇玩過隻game fz有大師寫劇本真係差好遠

fz根本只係用左fate設定之後比老虛發揮嘅黑暗人性大戰

因為動畫係做GD END線比你睇
當年玩game死亡badend會補完好多資料
淨係睇動畫就好似冇咩難度贏囉
另外UBW後半我都認為做得唔多好 配樂好差

當初出fsn依隻h game果陣，我覺得佢地根本無諗過行到咁遠

當初係當gal game咁賣呀嘛 fgo第6章同第7章都係蘑菇親手操刀架,評價都好好 我建議你睇埋櫻線啦,你睇完f/z都想睇櫻既結局同蟲爺既下場架係咪

然而，而家當年fsn pc game已經變成黑歷史

入坑10年都係gum話

其實fgo可唔可以做好啲優化
咁嘅畫面都做唔到60fps

幻想嘉年華都正啊

一定係f/z啦

邊有黑歷史?
當然你話H場景蘑菇食得屎係人都知

Fate/kaleid liner 衛宮巨俠傳

last encore劇情我覺得算差
同船長打我睇到想死

其實extra同ccc嘅劇情係點
有冇巴打玩過

或者應該咁講，單純由ffp去認識到fate既玩家，好少可會知道當初fate系列係一款18禁pc game

補魔

而家睇番type-moon發展經歷真係好神奇,一個同人社團發展到而家咁大

相反我原本唔玩手機GAME
一開始down game係諗住當同人小說睇

入虛擬世界爭聖杯(月球)
買左ps4第一集 玩法真心唔掂

的確係好犀利，第一次接觸fate係動畫fate線 saber功不可沒 我女神

睇櫻線即係要睇邊套

劇場版Heaven's Feel

Ps4果款係extella, 同extra好似係唔同既 不過我都未玩過

櫻線先出左第一集動畫

識睇一定係睇左龜頭蟲先

好似睇過人話psp ps4系列係同一條線

extella係extra同CCC嘅後續黎

仲有首神曲樹海

好似接ccc 詳細就唔清楚，至於隻extella第一集爆左尼祿線就玩唔落去 d對白睇到打哂冷震

我都係尼祿線玩完就del game 好怨婦feel

第二集link都有買黎玩，劇情又反而好直白好王道 但主角(你自己）完全變左個路人

上面巴打答左你啦 如果有時間我會建議你追埋type-moon另一套作品空之境界 記住睇劇場版唔好睇tv版

extra 同CCC果陣PSP無中文完全玩完都唔知係講咩.....
聽講ps4 extella兩集無雙化D故事好差下.....

「Saber 像虎頭鉗般夾住我的XXX」 究竟邊撚個寫架....

虎頭鉗

劇塲版空境我反而睇左喎，但係我睇完好多嘢都唔明，淨係識左兩儀式

我個人都係鍾意空境多少少

下年要守護淺上籐乃

角色好慘
不過最後都幫左個同學

小學生

唔抽?

唔似Dr Lee有黃金律EX，冇本抽了

冰魂都無本 咁我咪叫乞醫

我日日挨麵包

我日日幫人⋯⋯先有錢

我就真係冇本啦

應該等劇場版再抽，最近缺書頁抽完都冇得升

有三藏仲抽唔抽伊莉亞好

你望吓伊莉雅張滿破圖就知應唔應該抽

我得番90石，仲要抽山翁

唔好抽

魔法信用卡

我戒咗課了 啲5星都夠用了
我抽完了10抽小學生就唔抽了

For 想買新帳/新玩既巴打，我係呢間買

NO LA
十抽唔夠

出美遊會考慮下

愛先係重點

傻嘅先會抽伊莉雅

美遊張禮裝

我就快升到100lv
懶得抽友情 儲左百鳩幾萬係度 未用過 好懶

準備升爆虛數櫻

我好少用虛數
除非cost唔夠先會裝

堆肥好煩 不了

有愛咪升
我都覺得好煩

諗緊下張升演唱會定炒麵麵包好

堆肥可以簡單又得計到盡又得
我就破滿1張1星禮之後食到50LV
夠8張就比5星上100LV

要抽要清箱好煩

新手一問 今日用符抽中 5星up 條女 如果無愛係咪唔洗升？

術單體最高輸出角

呼符中 歐洲人

呢到個個都咁歐，點跟

我射咗十抽落小學生

咩都冇

重有個小問題 個帳係淘寶買的 有隻ruler 同一千粒石左右 上個post問過話e個pool 唔好抽住 係咪淨係日日打住日常任個d 就OK?

我個時中第一隻要7pack先中 仲要出面無歪過個任何5星

我見到有成百張 就是但抽幾下

LV就點都要升
技能就等你玩耐左知點玩先升

非洲難民決定要潛水了，呢度好多歐洲課課長

一齊

仲未有金槍的我

我中咗第二張2030
終於整到完整嘅藍卡隊

升啦 仲陣我仲係得絆8已經打到呢個傷害 仲要無帶突滿黑杯 滿突個張放係倉太耐都已經唔記得佢存在 之後先搵返出黎

你果隻好似係寶5喎

絆 即係成日有佢出場個d星？ 愈高會高傷？

唔好爆我

終章先會加 一般關唔會加

我都想要2030
紅卡隊要用

我都係無課新手玩家

我都想要多張

咩隊員？

我依家係咁配

95

咁配都夠做啦

我都想有角可以升到100lv

我冇心臟升貞德

等緊BB同雪山櫻出就升100

弓傻寶貝連射好好玩

我伊莉雅同黑狗都100 小黑90 有QP就升阿福上90

有鳩妖魔

好想要阿福但抽極都冇，再冇就日替池到狂抽騎職

再侮辱阿福我就唔同你客氣⋯⋯

今個星期出唔出到山翁

我想要德翁呀
我願意用成個fgo繁中台黎換我抽到德翁

最大機會下個禮拜一

見有劍Pool就課十單，保證一定出

姐係要金時山翁二揀一，仲想佢星期五出如果山翁冇out bud先摶金時

大約幾錢到

我之前就係咁樣抽到小莫同大王

官方就係鍾意用5星黎防守我抽德翁

好想100騎金 但矛錢

我睇左d咩

你屌發問個條友啦

最可惜阿比唔係男孩子

只要係幻女 我就會抽寶5

Yooooooooooooooooooo

話說我未來武則天都會衝寶5應該

4星對你唔難

我抽唔到德翁呀

又唔小心抽左伊莉雅寶2+美遊滿突

如果第一時間抽要抽埋1001

課長 我點gun

黑肉

成個Post都係大課長同歐洲人，我都係做CD-Rom算

連冰魂哥都走 我可以去邊

點跟，下下寶二以上

咁樣爆真名

梳

寶1都成問題

屌你，remarked

屌你，用唔撚到信用卡課金呀
想課個福袋都咁閪難

去7仔買卡

係咁得電子版
毒撚唔係咁想俾人知課fgo

你買張gift卡咪得

google 同 apple點卡 鬼知你做咩咩
但好似有fgo特別版

真名就算吧啦
官方自己活動都要就住就住
第2章都唔玩隱藏名

Fgo 係mycard

其實大家都知啦 如果有自己想抽嘅角 我諗

長草期 有新活動或者復刻未

唔好急，等多兩個禮拜應該有

而家就打定啲QP 素材啦

見到話C尼祿唔係必抽已經可以禁X

我純粹係因為愛先想抽

葛飾真好正

你講緊北齋定阿榮

7仔買itunes卡
宜家好似有10%回贈

咪係呢隻lo
我都會抽

有冇人可以擺隻萬華鏡船長俾我刷種火

冇練船長 我騎小莫上萬華鏡得唔得

冇滿破萬華鏡得唔得

0突就夠

擺上去了

呢隻有冇自充50

我有萬華鏡奶光要唔要add

好似都有
劍小莫同衝浪小莫都係周回神角之一

你未見過小莫周回隊咩

我果隻都未滿10技，10個心臟好大支出(雖然有存貨)

主要想1圖自爆 23圖船長寶具連發
奶光冇得連發

同埋我有突滿寶石翁
從來唔需要自充

又曬

趴在地上的螻蟻，誰允許你抬起頭來的?

Sor，我退返去非洲0課區

突滿好似可以一戰
俾我試下

我都係做返CD-ROM算
歐洲課長討論區

換就換左

咁寶二尼托要唔要？

我周回隊 其實係用黎升嫁王絆

非洲新手完全得個睇字
連大腿都抱唔到
(潛水去

盲左

On9 隊黎唔好學
用大英雄加兩隻剋職光炮仲好

我再升絆先咁樣組

下次先
btw我地已經add左 frd

以下有些許劇透以及對某些角色的批評，
如果很介意老公／老婆／愛角被批評的可以不要往下看

通常都係自爆 清姫 剋職光炮/狂蘭奶光速刷就算

上面嗰隊用嚟刷種火 下面刷QP

一星嗰兩隻必練 自己再拉大腿AOE
如果缺禮裝就拉孔明 自己再練狂AOE(清姬etc...)

同一隻黎㗎喎

據聞靈一二係阿榮，靈三四係老豆北齋喎，可以父女一齊食

3個名都係同一角色

自爆加隻尼托咪得lo

唔係人人都有 尼托入手困難
我砌隊比大家容易週回參考吓啫

咁平民
佢地點用得落手
呢度全部歐洲課長黎

平民有平民玩 課長有課玩啫

感謝大大無私分享

其實血斧都值得練黎周回

個造型太有風格練唔落手

動畫夠快嘛

咪就係

我隊種火隊

頭四隻一模一樣
不過得一張寶石翁

dr lee 很想要吧

個個都用大英雄
我隻大英雄絆10左就已經係雪櫃入面冇出過黎
用隊垃圾隊刷種火 順便升絆

呀

其實只要你地手持一張德翁就已經可以當我係狗咁恥笑

大英雄太好用絆十咗都照用

人渣

係 可以唔洗用戰鬥服 升下其他衫
但係好多絆想練 有D仲要連絆5都未到
所以大英雄冇咩事都唔會出到黎

你地班用大英雄黎周回嘅人渣

餵埋杯

我好人黎，淨用尼托清哂3關，除咗騎種火日先用其他慢慢打

你呢隻魔鬼

我都係用小莫清曬3關

差唔多要搵人開新post了

記得將Dr. Lee語錄寫係上面

唔好啦 放係fd list度算啦 放係post頭真係有少少over左

講笑，留係List到俾人睇就好

我都知你地好有心想迫害我不過我認為點到即止就好了

我等有新post先推了
做野先

List都睇唔到了
bye bye

唔明

每月一次綠方換野 係咪只換符/有用禮裝 其他skip?

我愛換埋種火 芙芙

收唔收到風幾時再出蒙羅

睇你有幾多 如果之前無限箱刷得多 綠方係多到用唔哂
呢個情況就全部換哂都冇問題

Dr lee啲圖加唔加落頭post個度

出左啦 你去睇金方個度

芙芙都可以考慮，如果有多

不過好似之後綠方都唔會點大量消耗

蒙羅係咪無得用綠方換

我覺得自己未夠資格
我驚我個名會令大家蒙羞

用金方開換領權再用綠方換

新post

1001

係要用金方換完資格再用綠方換

推到1001先